有無人識sanko bazaar

係咪等於高級u記？